★源禾路接種中心一名婆婆打針後 雙眼「矇查查」，血壓略高

沙田源禾路體育館接種中心的百本專業護理服務顧問龐愛蘭則稱，昨日有一名婆婆打針後指自己雙眼「矇查查」，血壓略高、心跳正常，中心不確定其情況，因此送院照顧。

沒事兒，信黨

唔見咗眼鏡？

又唔記得戴返眼鏡？

打針後 唔計

老人家本身就視力唔好，呢個唔計

可能性不大
你咪呃我!! 講大話!!

政府：本身有病，唔關科興事

港共：個別事件

要證明疫苗有問題仲難過真正贏巴塞

沒事兒
沒事兒

老人病，唔關疫苗事

清除廢老計劃

總之唔關疫苗事

依家啲廢老真係唔涯得 打枝針都要入醫院

又係唔關事，冇得賠。

龐愛蘭 ，BBS，JP（PONG Oi Lan, Scarlett，1959年6月19日－），是前亞洲電視節目主持人，亦是投資顧問。本身是註冊藥劑師，前任沙田區議會（火炭）議員[1]，屬建制派的新世紀論壇[2]，前公民力量成員。

似係打完太興奮

點都唔會比200萬你

本身年紀大
唔關疫苗事

人死亡都係好正常既事 請市民唔好作過多猜測

廢老本身身體差
又食煙又長期病患
接種咁高檔嘅疫苗緊係有排斥
問題係廢老到
唔係疫苗

信政府 唔怕

阿婆要疫苗基金

又有新圖

乜科興唔係話過, 60歲以上唔好打科興咩？

乜都可以話較罕見

幾時先開始死呀d香檳未開過

又想呃保險？唔計呀我同你講

假新聞 拉 中国針點會有事！支持所有藍絲打！

打針要除眼鏡同除口罩咁得意?

打完中國疫苗太興奮啫

Booom

唔怕！

咁口罩唔係中國嘅戴唔戴?

太罕見啦唔計

基本上話同疫苗無關就得，死無對症
然後抽1,2單出黎，睇下邊個咁好彩成為幸運兒，成為唯一一單係受疫苗影響，派返$200萬，比人感覺原來真係會派錢唔係射波既
其他個D就食下死貓計落自己本身身體問題啦

漢奸龐愛蘭咪亂up

因為我係泰國人，所以我要食泰國米

眼瞓姐,唔計

打外國疫苗出事先會賠，打支國針要做靚條數，唔會賠

係60歲以上既sample唔夠多，所以建議60以上唔好打。連大陸都唔夠膽俾自己班六十歲以上去靠飛。香港班賤種廢老仲爭住去做數據

一定係打得飛機多 疫苗一定唔關事

Mr bean

支持

為何矇查查 誰時時矇查查 誰常常矇查查 矇查查 誰人矇查查 誰時時矇查查 誰常常矇查查 毛查查 啊… 啊… 啊… 啊…… 圓頭和大眼 手短嘴巴闊 毛查查是個橙波波 從銀河滑過星空中飛過 如皮球彈跳舞姿不錯 他喜歡我 (喜歡我) 他最懂得我 (懂得我) 帶領我奔向未來 追蹤千個「如果」 為何矇查查 誰時時矇查查 誰常常矇查查 矇查查 誰人矇查查 誰時時矇查查 誰常常矇查查 毛查查 啊… 啊… 啊… 啊…… 人情和事理 高山與大河 毛查查讓我看清楚 時時陪伴我天天一起過 常常傳授我最好一課 他喜歡我 (喜歡我) 他最懂得我 (懂得我) 帶領我奔向未來 追蹤千個「如果」 他喜歡我 (喜歡我) 他最懂得我 (懂得我) 帶領我奔向未來 追蹤千個「如果」 為何矇查查 誰時時矇查查 誰常常矇查查 矇查查 誰人矇查查 誰時時矇查查 誰常常矇查查 毛查查 嘻嘻哈哈哈 誰時時矇查查 誰常常矇查查 矇查查 長期矇查查 誰時時矇查查 誰常常矇查查 毛查查

應該好快會有如何證明疫苗有問題清單
由出世到依家有病過傷風感冒唔計

醫生都話可能性唔大 姐係阿婆造謠 煽動顛覆國家政權

冇事，打完科興 太興奮姐

啱阿，打針前唔計係常識

打針後唔計係官方定義

邊個咁好彩打針期間出事，先有可能係同副作用有關。
黨推出嘅嘢一定100%有效(之前好似吹大咗又改口話九成，不管你信不信，反正你只能信了)
和基本上無副作用 (有都一定係極期罕有)

好似黨安法咁，定義咗只係針對極少數人
就算好似而家咁每個月都拉成村人，咁一定係果啲人全部都係叫極少數人，無其他解釋。

你自己眼矇咪屈鳩党喎

唔夠訓眼朦 唔計

唔計

唔怪得副作用少啦

呀嬸幫政府打毒針